Subject: Reporte removido - "{PM_SUBJECT}"

Olá {USERNAME},

Você está recebendo esta notificação porque o reporte que você preencheu a respeito da mensagem particular "{PM_SUBJECT}" em "{SITENAME}" foi removido por um moderador ou administrador da comunidade.


{EMAIL_SIG}